[地獄腳車王] 比你揀 AE110定AE100

AE110
AE100
=AE110
=AE100
最好講埋原因

AE110 (Arwoot Tuned)

點解話係冇對手？ 等我慢慢解釋比你聽
1：車價
作為一架代步車/新仔車，佢嘅車價真係冇野好彈，一萬幾千就可以執到部好靚仔嘅又直板嘅110，睇下對手嘅ek3，雖然都係一萬幾千，但係好多部都比人改到mk晒/柒晒 ，所以ae110呢個價位真係屌打晒同級車。
2：size
作為一架入門房車，架車嘅size唔係大到成架s class咁，4.3米嘅車身同可以好輕巧咁穿梭香港啲咁狹窄嘅街道 ，同樣又係屌打其他同級車。
3：牌費
AE110採用1498cc嘅引擎，每年只需要比$3929嘅牌費，比起2000cc引擎比少差唔多2000蚊牌費，又慳返一大筆錢。
4：機件設備
AE110作為一架90年代尾 汽車科技仲未去到非常發達嘅時間推出，AE110冇好似而家最新嘅車咁咁多電子野，簡簡單單嘅電子設備已經足夠咁多駕駛人士使用，又可以慳返一大筆錢唔洗整咁多電子嘢。另外，大家都知道豐田車好耐用，所以大家都唔洗擔心AE110會好似其他德國車咁成日壞呢樣個樣。
總括而言，AE110係各方面都屌打晒其他對手，應該可以做新嘅連登神車

ae111

111 1600cc 輸牌費

Nissan Sunny Super Saloon

又咁問 100其實都做到呢d野
點解唔揀100

因為而家價錢差唔多
但係110新幾年

同埋多好多盤

AE100靚仔Ｄ，輕Ｄwor

100仔
街少d

我都係咁話
新果幾年都唔重要了
反工都唔識壞既

坐你車ok

AE110 twins turbo

樣靚咁多
4ag 20v
點會"輸"
應得

屌，係咪阿活分身

我認真問
我自己就揀ae100
覺得ae110柒好多

我覺得100靚啲
但係極頂頭